
                      Para pasar un rato está bien, pero ha perdido mucho respecto a las primeras. Qué podemos esperar de una secuela
... Lo que más merece la pena es saber cómo se inicia la historia que da lugar al resto de partes.
        
            